“無撚用”有無英文簡寫

限三個英文字母

NPU

NJU

No dick use

No lun use

SP

YOU

jed

(((You)))

No jj use
利申英文2

Useless dick

MLY

Me

N9U

jm9

J？

UNJ

ON9